（陰謀論）政府只要派十個人就可以結束明天的集會！

揾條友講10個唔同意見 再搵真心膠附和互屌就好

大家小心

推

揾十條友講10個唔同意見 再搵真心膠附和互屌就好

大家小心

按負評一定係政府派黎

小心政府計謀